文字係文化一部份

唔想比人話無文化就唔該各位，
用正字，唔好額頭寫住無文化三個字比人睇。

尊重自己，學好正字。

你想讲「学好政治」？

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士